\difficulty{2.5}
В воду опущен сосуд, имеющий форму усечённого конуса. Дно сосуда приставное; оно отпадает, если в сосуд налить $200 \unit{г}$ воды. Отпадает ли дно, если
\begin{enumcyr}
	\item в его центр поставить гирю массой $200 \unit{г}$;
	\item налить в сосуд $200 \unit{г}$ бензина;
	\item налить $200\unit{г}$ ртути?
\end{enumcyr}
\tags{8, 9, гидростатика, давление жидкости}